估唔到藍亦邦深黃到咁！Respect！

集中一個post討論

基佬係咁

屌你老母

基你老母

你睇吓人地喺邊間大學畢業同讀乜嘢科出身先啦

邦邦好野黎架

可惜唔係咁多人識欣賞

我對天 高聲一再呼喊
從無回覆一下
也許衪根本當凡人是個笑話

呢首都算係我心中既經典

Respect

歌詞方面，藍奕邦一向主張歌手也有社會責任，因此歌詞也以反映社會的現況和問題為主，如《六月》是對「六四事件」有感而發

你倫敦我紐約

重視作品質素既
通常都黃（因為唔鐘意共產黨）

夠pok

晚晚也是禮拜六 oh yeahhhhh

熱帶魚!!

幫幫想幫你含

首六月係咁loop

因為受管制嘅作品好少好

邦邦唔好姓藍啦改姓金/黃

你老母比隻狗屌點解可以生到你

邦邦一向都係好野來
當年宇宙GEM屌商台佢一開始都係苦口婆心勸佢睇開D
係有D傻西年少氣盛最後返左大陸搵錢

唱作人/幕後

Push

佢應該都忍咗班娛樂圈毒瘤好耐

舊年六月有集頭條新聞就係用哩首做配樂
第一次聽
哭𠹌咗

Have some fucking respect

晚晚也是禮拜六 yeah~~

respect

中學時期已經聽緊「六月」
當時唔明
依家聽明到想喊

總好過一啲人即使唔係基
啲格衰撚過唔同性傾向既人

我記得嗰集

基佬都做藍絲就死撚咗啦
例子：何式凝

無瑕年代
作詞：王貽興
編曲：藍奕邦

那年六月英皇道擠滿了人
這年七月銅鑼灣堆滿人群
那年三月他在彼邦如流星墮下
這年四月再無閃爍繁星了吧
時鐘不覺變慢
回憶的氣味丟淡
我們不把遺忘當作遺憾
我們年月裡任青春荒蕪生活放任
蝴蝶離開盛夏不再
成長的路上佈滿青苔

沒有遺憾或者應該
可能性逐漸消失不再
若有所失的年紀我們不懂去愛
那年十月我信我是我的神
這年三月我再不信任何人
那年冬夜他終淹沒於移民潮下
這年正月再無神話延續了吧
都是大事件不可能重現
即使可以回到那些年
一樣的錯失
一樣踟躕不前

"衰撚過"
即係你話佢地本身係衰

我親人當年六月果時走咗
咁啱果時就係邦邦出六月隻歌
果時日日聽日日喊

push

藍? 邊撚到藍啊? 睇過

616已經表態 69唔知

推

基你老母臭西

再痛也要繼續去向前走
怕了再去奢望某某營救
停留原地踏步倒不交出氣力搏鬥
鬥嬴更多關口
抹去那串眼淚 向前走
過去縱有失望再也不追究
前塵留在舊日 既是拋低別又回眸

金亦邦

A衰撚過B，點樣imply B本身係衰定唔衰

講七一嗰集

大劣嘢同質素扯唔埋，排斥佢係正常。

借位
#admin有話兒

所有手足都想遍地開花，不斷想快啲有新活動去「keep住道氣」。不過，每一次活動都有風險同可能對運動有長遠影響，所以每籌備一個活動(唔計大型集會)最少要諗好以下3件事:
1. 主題/目的
2. 安排足夠哨兵
3. 宣傳所需時間

若然未夠時間宣傳及人力物力去盡力保障所有參加者嘅安全，同埋冇宏觀地考慮清楚各區活動嘅整體佈局，不但會增加手足嘅被捕風險，仲會影響到運動係咪可以長時間持續落去。因此本channel絕不鼓勵未有周詳計劃就即興搞任何活動。

星星之火可以燎原。真心希望各手足毋忘初衷，切勿輕舉妄動，犠牲其他人嘅安全；每次活動諗下點解要搞，點樣可以令整場運動及參與者有進步，咁樣運動先可以延續下去。

5DN1L·HK 中環移動
@Central_5DN1L_HK

好波！

我都哭能左

你全家都同性戀為面子先結婚生唔到仔唯有喺狗竇執你返屋企養

收皮啦痰罐倫80年代係台灣撈唔惦回港
唱天邊一隻雁又雞仔聲晚晚過澳門葡京
美人魚夜總會飲悶酒叫雞都無錢你條撚
樣唔係祖先積德有高人拎五輪真弓既歌
填詞比你條柒頭唱有撚咁風光你條柒頭
如今奶共奶到雪雪聲因住臨老過唔到世

勁好聽 即刻save低咗

WA, A餐廳仲難食過B餐廳
一般黎講都會imply B餐廳有一定程度既難食

改名叫黃亦邦

黃奕邦

Agger 佢logic係咪fail㗎 我直情睇唔明佢up乜7

佢會唔會為自己姓藍覺得唔好意思或者係一種對自己既侮辱

政治立場又關性別傾向事？
基佬又如何？

Block多個，多謝

倫伯過氣但地位仲有。咁屌佢法

無瑕年代先係最好

黃亦邦

雪國填得好應

六月
當時佢作呢首歌既背景已經係講明係指六四

藍奕邦

周爸爸

講得好!!!

屌你老母收皮啦
你老母日日俾狗屌啊

用性取向黎人格攻擊

敢咁樣公開鬧

Gay真係9成黃

佢不嬲黃到金
除左係姓

基你老母 同性戀關你撚事

紅葉還是吐豔
無論光天暗天 (香港舊有的繁榮猶在?)

蝴蝶寧願向著某道光線 (淪陷後的香港人仍然心繫老家)

即使我會看到遍地慶典
偏偏你卻看到遍地碎片 (這句好白, 港共存在根本上的分歧)

信望愛或是盲目 (愛國主義係惡魔的美德 《王爾德》)
愈絢麗愈盲目 (流於表面的愛國只是萬劫不復嘅無底深潭)
千支燈開滿天 (預示反抗, 抗爭?)

藍奕邦《盲年》
未瞓醒純屬個人FF

睇下，加拿大護照

唔怪得聲大大

No disrespect, 但佢有咩怕？

狗口長不出象牙
亦改不了吃屎

佢其實黃左好耐

佢係愛上gay而已
周耀輝

好波，屌9廢老

黃易幫

唔太識珍惜佢嘅歌
不過呢壇嘢真係抵撚讚

你估你唔係基就唔洗含撚啊？
含啦撚樣

就係咁型 i like it

像六月天空都會忽然飛霜

大幫手cls, 有歌手幫手同我地講野，好難得

幫人寫嘅歌高汁過自己plug嗰啲

「問過幾多流年 遇過幾多流言
渡過幾多至發現 我太愛瘋癲
是我生於盲年 願你終於多麼清澈那一天
有如末世出現
我視而未見 // 歡呼我弱點 鋪張我盲點 」
前面鋪陳完, 副歌轉入主題。流年意指流年分析等玄學手段。
成長過程都被信仰束縛, 相信自己是不吉利的。但隨著經歷越來越多, 發現求神不如求己, 好好地審視自己才是最重要的。
「願你終於多麼清澈那一天」
終於和生於對稱, 是想有信仰的你在個吉利的日子去死, 諷刺得很文雅, 周耀輝神來一筆。

全文請睇

呢篇係我睇咁多人寫解得最好嗰篇

六月

邦邦

網上罵幾句就深黃
佢夠膽當面屌柒校長先算啦

改姓黃算啦

佢應該因為冇左合約公司 依家自由身 即刻鬆哂

好嘅作品會有很多留白嘅空間畀後人猜想

又鬥黃

咁樣屌同當面屌有咩分別

佢喺903同阿鏗唱青春頌好正

金藍奕邦

笑撚左，好撚毒

嗌d 龍蝦

公開屌仲唔撚夠勁

個姓係藍
但個人係超深黃
早幾年有單野, 佢屋企有個雀巢, 佢想由佢,唔想破壞
點知佢樓下條友整爛個巢
跟手藍亦邦報警同埋將單野擺上網講番

車上 幾多張臉 一樣 身心都健全
可能 彼此都在 煩著數之不盡的事宜
車輛 高速飛馳 終站 即將出現
循環線亦照例折返起點 不理乘客有多倦

咁樣屌同港豬係ig post張圖屌林鄭 屌黑警
講好嬲好嬲冇分別

作為一個歌手，作曲人都出post 屌鳩你

就知譚詠麟幾撚低賤

搞撚笑 開晒名都唔叫屌
咁我哋上網屌狗隊都唔叫屌啦
唔怪得懵炳強話狗隊唔低民望

陶傑同鳩溶都係英國人, 但就是神蟲之別
有外國護照唔緊要, 個人好定閪先重要

熱帶魚
魚缸中一雙一對 談不上揮之則去
大家不想太疲累 功課做完大覺睡
魚缸中懶惰浮游 得過且過的屈居 不進則退

With my greatest respect

屋企有錢
唔撚洗睇d on9面色做人

晚晚也是禮拜六

當面屌鳩佢就把炮
有傳媒影住

咁堅直屌

我驚你現實當街對住黑警叫佢黑警都唔敢

但人地唔係nobody

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

邦邦好似雨傘已經係黃架啦
見過佢真人 個style好斯文好正氣

咖哩龍蝦

人哋反國教有發夢一路keep住有發聲叫鬧幾句？

佢 14 年已經有發聲

痴撚線 當成個娛樂圈都仲校長校長咁叫佢 人哋做到咁你都仲要覺得佢做得唔夠 鬥黃都唔好咁過分

公認黃嗰啲歌手都唔敢咁樣屌一個大前輩

我中立唔做呢d

唔洗上心
係連登!!!!!!!!
藍亦邦 黃- 基你老母系
藍亦邦 藍- 死基佬

block過

來讚頌人民革命

網上屌佢姐 私底下烚熟狗頭咁叫校長校長
你都唔知啦

仲預言謝X琪借政治抽水，博like博hit rate

有咩關係

基你老母 含家產

中大社工都好黃
咪又係出左個鄧小強

中大出好多義士
但都出咗曱甴強

好型

改名做黃亦邦啦

加拿大政治系？

當年高登好似撐gem屌邦邦多

你返屋企屌你老母喇，伯母等緊你呀，柒頭

五毛 block

no
佢只係想搞笑 不過失敗左

講得好

柒左就收皮啦

魚缸中一雙一對

練多一百萬年啦

邊個後生波大就幫邊個係常識吧

點可能要求高登仔咁高質

又想鬥黃？

佢寫D歌好好聽，愛一個上一課，FLY away，仲有好多

本報已率先披露G.E.M.杯葛叱咤，前日她更拍短片放上YouTube暗寸說：「你一年一度搞event係冇問題，但你忠於你自己，如果你表達嘅嘢同你做緊嘅嘢係唔一致，咁就唔公平，更誤導咗人。」擺明反擊商台。

有機憑《為執著乾杯》首奪叱咤十大的藍奕邦，前晚在微博發炮插G.E.M.口是心非：「小妹妹，既然你覺得香港的頒獎禮比以往少了意義，你又何必勞思（師）動眾為你覺得沒有意義的東西拍一條如此good quality的短片呢？還有，切記兩字：謙虛。還有，藍uncle等了八年才得到他們的第一隻冠軍歌…噢！你記得人家08年給過你生力軍獎嗎？記住：感恩！飲水思源！」

支持黃演藝圈

宜家對波都縮水了

你老豆就基 on9仔

就快六月了

唔好理隻引戰狗啦
深藍扮黃係度鬥黃

立即follow jo

正名：黃亦邦！
順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

食左屎啊？把口咁臭

我都係咁先識依首歌...
喊左

佢唱片公司冇續約 不過之前903訪問交談中好似唔關黃唔黃

真勇武 Respect

good job

佢十幾年前啲作品佢自己唱埋都ok

連登最多hehe

藍'奕'邦 arrrrrr

I love 邦邦

話邦唔係深黃嗰條友attention seeker嚟

屌商台根本無問題，藍亦邦同商台dj frd咪幫商台講嘢。自稱有公信力計播放次數，咪又係高層落柯打叫佢哋播多啲容祖兒。成日做到好似得商台啲人先最有品味最識聽歌咁。

手足

李萬璣一早講過黃加藍變綠亦邦啦
男人eeetv走得太前

你老母比狗屌緊 洗唔洗翻去探下佢

人地係喺Georgetown SFS讀政治喎
呢間大學專出美國外交官同政治家架喎
喺入邊讀完4年個人都仲無乜可能仲可以係藍啦 同佢同屆果啲同學喺白官同國務院做緊中高層啦 唔好拎中大社工同人地比啦

低級人身攻擊

最後的信仰

啲玩具撚係咁

其實Gay同性格唔掛鉤

波台狗黎

Respect ！

型撚到

仆街啦你

屌你老母臭化閪

撐起雨傘佢好似係做監製

用你既例子
單從「A餐廳難食過B餐廳」呢一句
你根本無法得出「B餐廳有一定程度難食」

將兩樣野比較
然後得出「後者其實都有前者既缺點，只係程度問題」既結論
個邏輯直頭世界級
比較幾時多左呢層意思？
我都唔講兩者唔一定有相同缺點
我話「6大過4」，單從就呢句話又有冇得結論出「6都有一定程度細」先？

你用「衰撚過」去曲解我有踩唔同性傾向既人士都犀利
而家偷偷僭個「仲」字去理順你既曲解

「A餐廳難食過B餐廳」同「A餐廳仲難食過B餐廳」就真係兩個意境
你用個「仲」字梗係有得為後者添加額外性質
我用「仲衰撚過」你屌鳩我我都覺得你指摘算係合理
但係而家你係僭個「仲」字出嚟然後老屈我踩緊佢哋痴撚線

老豆同佢自己都係狗咪得
一家都係

關gay 咩事

Pin呢個

啲傻閪連登仔 資料蒐集又唔做 淨係出黎鳩叫「鬧幾句就深黃？」

波台狗係咁

果條友block左好耐

屌得好撚正

咁你都係想做基佬啫，特登講啲嘢出嚟變人屌

青春頌

幫手推文宣

［文宣］求求大家入嚟推文宣

個名藍 但真人好黃

積下口德啦，屌你。

真心估唔到

Evening sir!

支持

好可惜要話俾你知
基佬藍都唔少
大把中產/以上嘅人藍到仆街
你阻住佢歎世界

一個有名有姓嘅公眾人物講同nobody講好大分別

上面條友話自己中立唔會咁做，但又challenge人地唔敢當面屌
正宗鬥黃分化撚

林鄭件化妝師，基佬但藍到黑

真respect!!

佢啲歌唔差
希望佢紅到

有哋基關你撚事

屌到你老母變基佬

我的黑膠和CD全部粉碎掉哂你話可唔可以行翻轉頭？

藍奕邦作曲好ok
但可惜係遇上香港市場

曲風太美國

但藍亦幫喎

好正講哂我想講嘅野

其實成件事係on9嘅
商台係私人機構，佢地點做唔通會冇商業考慮

要怪只怪佢入間咁嘅公司，細公司乜都幫唔到你爭取就道德勒索話唔俾獎你，就算商台抵屌我都仍然覺得係有人年少氣盛嘅成份較大

完全係心聲

G chi

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

喬治城大學政治系學士畢業
母校 喇沙書院
黑警識條撚咩, 邊有咁高 LV

應該多d人敢行出黎屌班仆街垃圾藍屍偽人啦

佢好似14年都黃

關淑怡都係因環球唱片
所以宣怖退出

收下把口啦

真係佢黎?

勁

又係波台既垃圾

佢ig無？真係佢？

真
ig story仲見到

@bluepongpong

係，我都見有張cap圖咁嘅嘢，但主post唔見，可能我真係唔識用ig

波台狗係冇腦d
去死啦弱智仔

Who s 倫伯（譚詠倫）

我哋香港人只認識為香港發聲嘅

藍亦邦

你講野同藍絲無分別
定真係藍絲黎 分唔到

邦

講多少少

twitter @pongnan

佢都有retweet
一直都係我好欣賞嘅音樂人

Nmsl

周國賢都係🥺🥺

立場妹妹個段

你都痴線

用商業角度諗嘢就係藍？
定係你覺得商台個玩法係唔使諗頒個獎俾邊個？
良心還良心，商業考慮還商業考慮，兩樣嘢唔一定掛

宇宙GEM都有人撐，你冇撚嘢呀？

咁你唔洗反美心啦
商業考慮呀嘛
反正係班孝生既年少氣盛走去做暴徒

又一隻曱甴送頭

咁高學曆…

其實佢d 歌幾好聽，點解咁懶唔搞多d 音樂

作曲填詞比好多歌手

最後的信仰都係佢作

之前大病過，休養咗一排最近先好返啲。

慶幸同佢喺fitness first見過面
如果有日見倒譚伯一定會大大聲叫佢襯地淋

對號入座對到你

人地商台有冇話放棄佢呀？佢要玩個播放率遊戲，輸唔起就屌鳩人黑箱,一開始大家好聲好氣叫佢慢慢來，邦邦當時仲要語重深長同阿漿佢一年都未必有一首冠軍歌，反映阿漿年紀輕輕已經有得爭下獎已經叫做有成績

咁現實來講又有邊次商台頒獎禮英皇華納環球會冇獎拎？事實係阿漿嗰陣後生恃才傲物先會咁沉唔住氣

你要抗爭抗到上哂腦乜叉都對號入座係你嘅事，講個現實出來你接受唔到就扣人帽子話人藍，痴孖筋

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

結果論gem去支那揾食係岩喎

有Twitter ?

呢隻歌我到而家都仲有聽

別恨自己生於這悲情世代…邦邦值得尊重 相反倫伯死撚開啦！

係呀,發到圍之後仲俾佢間蚊型食夾棍宜家連個名都唔俾用添
其實佢乞人僧除咗自己性格缺堪之外，佢都要多得佢經理人唔少

時候尚早。六月正到傻

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

佢啲舊歌全部都好正

講真聽開indie 藍奕邦算係pop入面比較聽得入耳

唔指首歌，條片都好高汁

一方面影手足攻入立法會嘅暴力
另一方面播返議會多年所通過嘅惡法

想出名唔係咁嘅
不過都要講句
收爹啦

NMSL

你又知基佬係咁!? 你點知? 咁你係咪基佬?

見上面有人分享下佢嘅歌
我又分享下一首

雖然唔係一首正面嘅歌
當時頹廢嘅我聽起想嚟
令我覺得”逃避現實 “係一件好正常嘅事
我學識接納同接受自己

好正，好𣈱快！

咩年代 仲用性取向攻擊人

支持藍奕邦!

商台都有人撐，你無撚嘢呀？ 打壓言論自由，炒李慧玲、ban雲海講64、細so要求wfh被炒，gem最多都係13年講句梁振英加油同而家揾中國人錢

商台頒獎禮懶有公信力，自稱「專業推介」咁真係好撚核突。gem出聲屌商台喂威小圈子選舉都唔得？年少氣盛有咩問題？

宜家有話商台唔屌得？
知唔知我講咗D咩呀

最後的信仰 藍夕聯手

正，整個黃色娛樂圈

你話撐宇宙gem無撚嘢 宇宙gem屌商台根本就正撚確，點解唔撐得？

我真係唔明有咩正撚確
你跟得人地有遊戲玩又輸唔起
唔話佢on9唔通覺得佢好撚醒呀？

為反而反就可以走去撐個同梁振英講加油嘅人，乜撚嘢立場來

黃色娛樂圈！

五毛係咁

黃亦邦
紅祖藍

今日佢生日，大家去佢ig/ fb 留個言打氣啦

之前唔識呢首歌，都係呢集喊撚出黎

岐視同性戀既人其實最大機會變同性戀

你真心定假膠，商台直頭cut咗雲海講64呀，上年發生，直接打壓言論自由喎。你攞句梁振英加油嚟比。你先係為反而反喎。

又話唔係唔屌得，又話唔係正確，咁姐係屌得但係錯？ 佢輸唔起一件事，屌鳩商台一件事，無奬就唔可以屌鳩商台？姐係贏咗先可以屌？你on9 ?

就算真係計播放數，年年出到嚟個數都同聽眾自己數到個數唔同，跟住再話你聽眾數錯

商台賺錢唔係問題，但唔好當樂迷on9先得㗎

佢今日生日，祝pong pong生日快樂

blue blue blue

黃能到

屌得就等於GEM一定鬧得正確？有咩關係？二元對立到病態嘅似乎係你地

你自己都講得出雲海李慧玲細So啦，你要拎呢幾件事屌鳩商台冇人會話你錯呀，但呢幾個人俾人無理解僱關GEM冇獎拎撚事呀？你不問事實逢商台必錯都唔係為反而反呀？

我話句年少氣盛成班玻璃心就走哂出來又藍絲又乜又柒好心就唔好咁被害妄想啦,條女自己急功近利咋

將自己代入去佢度以為佢係對抗緊強權來托柒咩，拎獎嘅最終目的咪又係因為利益？再者人地係心甘情願要玩呢個機制，同抗爭一D關係都冇,更加唔明為其他私怨所以撐條傻西嘅意義喺邊

多讚賞

聽聞無瑕偉代呢首有d特別
係有哂詞先
藍奕邦再作曲

經典

咪講咗個商台制度有問題囉，佢指出個問題咪撐佢囉，佢又點鬧得唔啱呀？

我無話關事，係睇唔過眼你死撐染紅商台，佢染紅又錯，個頒獎制度又錯唔得？

我又問多次年少氣盛有乜問題？商台幾十年玩過幾多歌手呀，係得呀gem出聲屌咋嘛。

掉轉講你咪又係死撐商台，但你完全無講過個制度，請問你死撐商台個意義又係邊呀？而且gem係直頭話唔玩商台跟手屌埋商台，乜嘢撚嘢心甘情願玩呀 雖然佢玩都一定無奬攞。

唔知你有無聽開電台。唔計佢小圈子問題，就當咁啱得咁橋，同商台友好班歌手真係唱得好聽啲。
佢哋淨係計播放次數個到已經無可能dou到。kay同joey鬥個期，仲要頒奬前日播夜播都追唔到要做數。之後仲要串返聽眾數錯播放次數，當樂迷on9？

商台私人機構鐘意點搞頒奬咪點搞，但又唔見其他台俾人屌？其他台最多俾人笑，商台柒在佢自稱嘅公信力，但又唔跟返自己個規矩。

佢六四就表左

你那杯酒落撚咗毒 ah ha

大家記住去佢Fb撐 唔好輸比藍屍圍攻

仆街軒呢🤔

點算 你班狗同事都有幾個係gay喎

如果你老豆泉下有知生到你咁撚樣就會後悔當初扑你老母點解唔射你落牆

你媽死了

真手足，真香港人
多謝你發聲
香港人加油

維基寫佢今日生日呀生日快樂
香港需要更多有良知嘅黃色歌手,藝人

痰伯真係好快啲死

或者百病纏身都好

好波！
支持！

我都唔知你點代入我咁就叫撐商台,一句商業考慮就叫撐？或者我用同一個字眼講過另一樣嘢係唔係一樣咁

我覺得奧斯卡近年頒D獎咁政治正確都係商業考慮姐

咁樣講只係一個持平嘅講法，唔覺得有存在任何撐或者唔撐喎，如果商業考慮都覺得難以接受，咁點解你會接受佢係一間私人機構但又有公信力？東方夠日日話公信力第一你又信？我覺得有批判性係好，但是其是，非其非，唔需要盲反

我認為佢個制度就係咁包裝，你走去認真（包括埋Gem）係唔係太on9

你講得出可以笑其他台但針對商台已經係雙重標準啦，咁撚大個CCTVB都話其他台冇俾人屌？盲撚咗？

死波狗

我醉愛既喇沙仔

你清朝人？思想咁撚封閉點光復香港呀

撞過佢係黃店食飯

點樣盲反呀，全部屌商台都係有根有據。反而你話gem都有人撐，又話撐gem係因為佢大波。你完全無講過gem點樣講得唔啱，因人廢言，為反而反係你咋啩，句句都串返自己咁癲，點夠你玩呀 你唔認撐商台，你講嘅「盲反」gem無得認啦。

就係唔信商台有公信力先屌商台，就係屌佢聲稱專業推介，但唔專業。同樣你話東方自稱有公信力，我哋唔覺咪照屌柒東方囉。咁所以屌柒私人機構有咩問題？奧斯卡年年都有人屌啦

提出批評意見=認真就on9? 香港樂壇搞成咁屌佢2句都唔得？作為樂迷去認真批評一個頒奬禮有咩問題？

Tvb有人屌？我孤陋寡聞留意唔到。
就算離譜到林峰拎亞太區有無人屌過呀？個個都係恥笑咋。邊年tvb頒奬有人屌？

係, 禮拜三live 有講

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

發覺好多基佬比真男人更有骨氣同吉士
開始對基佬改觀

一向有骨氣大量過人,只係平常人有偏見

就算宜家諗返我都覺得Gem唔值,佢唔滿意咪欣然接受新城一年頒廿鳩幾個獎俾佢咪得,唔玩903又有何不可?
條氣唔順即係恨拎獎啦,同毒撚溝唔到女然後反轉話條女係雞有咩分別
都係嗰句,玩唔起又要去玩然後話制度不公,Well,我就真係睇唔到個道理喺邊

邊個大波幫邊個不嬲兩登都係咁,你咁認真對待我一句戲言,我都唔知點應你

張敬軒係例外嘅基佬

好型 我想幫邦邦含

Gem 錯在佢講出口去指控商台個制度？

家駒年年拎銀奬，講香港無樂壇得娛樂圈又係唔係毒撚溝唔掂女神呀？

唔屌你都真係唔得既

你都唔係專業啦,批評人地專業推介唔夠專業又有咩討論空間,自己話佢唔啱就唔啱,大撚哂啦你

一單還一單,宇宙GEM事實上係唔太夠班仲要酸到乜咁,同家駒嘅處境點相題並論?
成就地位都唔同,講同一句說話嘅重量梗係會唔一樣,唱得出俾面派對你覺得Beyond係真係care有冇獎?

都係嗰句,制度係人定亦有漏洞亦有黑箱作業,but so what?
你有份參與,甘心喺呢個制度上競爭(我指嘅競爭亦包括埋你後台夠唔夠硬幫你爭取到),出到來結果不如你想像然後話制度不公,嘿,玩呢個遊戲之前莫非你就唔知件事會咁複雜,好歌一定有好報? 何況佢未夠好呢?

退一萬步就算以歌論歌,我從來都唔覺得gem有任何一年嘅表現同音樂嘅品質有可以去到同春卷/淫K相題並論嘅Level. 呢個都係我聽咁多年歌得出嘅客觀事實,好嘅歌手唔只得歌功同fans多就叫好架

以佢當年嘅資歷,邊有資格同去日本之前嘅Beyond比較

怕咗你,就check下當年發生咩事
計播放率連Kary都過唔到,點爭獎
就算你話有年尾谷播放率,咁又要問點解要谷Kary唔谷你
最現實嘅答案就正如我所講 - 就係因為你公司冇牙力冇資源囉,怪得邊個

2012年女歌手係咁
叱咤樂壇女歌手
金獎：容祖兒
上榜歌曲：山口百惠、我要玩、出色、霧裡看花、途經北海道、正好、加大力度、雙子情歌
演繹歌曲：加大力度（註：容祖兒本來演唱霧裡看花，但因音樂版本問題而改唱加大力度）
銀獎：薛凱琪
上榜歌曲：倒刺、9:55pm、All You Need Is Me、冷笑話
銅獎：吳雨霏
上榜歌曲：歸宿、告白、人非草木、The Present、狠狠

唱作歌手係咁
叱咤樂壇唱作人

叱咤樂壇唱作人得獎者：方大同、周國賢與盧凱彤
金獎：方大同
唱作作品：愛立刻、I Want You Back、BB88、千紙鶴
演繹歌曲：等等
銀獎：周國賢
唱作作品：退化論、Go With The Flow、我是個地球人、時空
演繹歌曲：Singalongsong
銅獎：盧凱彤
唱作作品：你根本不是我的誰、活該活該、誰、一個人回家、卡嚓
演繹歌曲：地下街

我專唔專業一件事，你都係dou唔到 商台唔夠專業呢件事，臨頒獎就谷歌/ 播放數同民間數字唔同。

你搞笑？點解要同beyond比？我撐gem嘅立場批評商台唔公平。我都無話gem唱得好過joey/kay，我唔係撐gem應該拎奬，而係撐佢屌鳩商台屌得啱。